4:2 cashed

準備收錢
星期一去睇樓

Crashed

祖記好波

係2:4

笑撚死人咩